「機戰撚入」大家鍾意超級系定真實系？

超級系👍🏻

真實系👎🏻

同埋你地最鍾意邊部主角機？

超級系居多
勇者系列

最鍾意係勇者王，但係第2到第5鍾意都係真實系

龍虎王

超級真實系

鐵甲萬能俠zero

超級系好撚柒
好似玩具咁

真實系型好多

無得輸

玩親都真實係，
超級系好似靶咁

真三一
帝王萬能俠
高達系列

不嬲都真實系死忠，直到機戰Z個修理大叔打破我齋盆

d feel返哂嚟!

機戰史上第一部超級真實系系咪G?

新 OG 畫得勁正 TIM

唔係呢部咩
唔知 X 首歌會點呢

聖戰士
古早作品裝甲勁過鐵甲萬能俠，限界255後期個個都避唔到，但聖戰士可以屈分身，奧拿斬唔駛en

風魔裝機神係機戰唔算超級系啦
攻擊力同裝甲都唔突出

V既覺醒初號機同Zero

必中一掌鐘柒爆你啦

我本身都想選呢部

避黎避去，一啲都唔好玩
真漢子一定玩超級系
勇者王，天元，三一，魔神，前卡，雷凰，龍虎王
每一隻都有血有淚
血肉既精華～

我都係大叔太型

痴線佬神高呢？無佢仲講咩熱血

超級系for sure la
最撚鍾意用天元突破同gaiking隻鎧王
細個睇無線新宇宙飛龍已經覺得佢好撚型棍

神高達
可以當無雙咁玩

根本就係，追住神高黎玩

神高算唔算係2系合體既極致

超級系

唔算，因為佢一直係超級系龍頭

電童
十三號機
5號機

細個最鍾意一定係
計刀羅喉劍
型到

細細個就一定個個都好鍾意超級系
大大力打落去夠晒熱血

但大個咗想反樸歸真玩返真實系
軍事味道重啲 尤其實彈類武器最好丁
而且超級系太易玩有時唔想開無雙就會去玩真實系3線角色

超級系嘅攻擊力
真實系嘅機動性
還有戲唱嗎？

而家超級系同真實系既界線越黎越模糊
可能得番機動/hp裝甲之分了

神高機動同回避都唔高，佢好打係因為夠氣力可以發動分身，屈到仆街

計都

機戰z修理大叔部機變做獅子型態果下真係勁正勁型

原本部機薯下薯下 一變做獅子即刻型撚到

機動戰艦撫子裏面個部超級糸

機戰j騎士機

超級系全面落後

古鐵點計

DGG系列全部

超鍾意古蘭修同大地神(好似無一隻機戰係用到大地神 )
仲有大曾伽啊！！！

好超級，好熱血，好撚大支野

攻擊力 19400

超級系
最鐘意真三一同帝皇
但真實系又好鐘意DX gundam

點可以冇宇宙大曱甴

斬魂者 奪魂者

真係好撚樣衰

仲有馬騎

無左以前黑天使既味道 但破壞力一樣咁屈

次次見到兜甲兒果套野d傻仔機就想嘔

超級系跟本係機戰既主菜 因為係sell熱血
戰鬥畫面又靚d
真實系計數據又唔夠ggen個d準

版權機戰就真實系 OG系列就超級系

og1,2 best

人馬一體

刃馬一體

Alpha3 黑天使dis astranagant

比真實撚放甩晒

打 boss RJ, 不過升爆運動性衝入敵陣冇機打得中，再放地圖炮好爽

拔刀機 機戰A係第一套入坑既機戰, 未用過麒麟

呢部唔係隱藏機黎咩

印象中GBA機戰A一開始已經可以拔刀機/麒麟2揀1, 果陣一周目都係用佢

翼神世音
想當年成神之後屈到仆街

唔係，gba版佢係隱藏機

十大

冥王計劃無人講

巴卡？

太屈
gba隻真志雷馬真係玩無雙咁玩

之前因為電童玩返機戰R 雖然好型 但真係廢廢地

OG先係隱藏機姐機戰A係主角機有得用
話說麒麟算係機戰A特遇最高, final boss係麒麟既升級版, 飛翔炮機就好似係有雷蒙用既升級版
相反弓天使, 炮機就係量產機

btw
真實系

ff?

但點都會用，每一招大技都好好J

其實宇宙騎士個d算咩系

因為佢流星mk2無人識

死全家系

機戰R一發大招冇哂EN要補, 仲要用多個出擊空間上補給機
每招動畫超長但好好J

如果TVB冇播呢套野應該唔會咁重用隻野, 但R太多電童劇情, 點都要焗住升

btw gun x sword部主角機估唔到佢係當做超級系, 明明劇中咁靈活

麒麟高攻又識回血
但機戰A玩底力就要用返拔刀機，底力後迴避率唔錯，最識玩一定係底力後用補給修理返個盾

嚇死我, 比樓上講一講以為小學雞果陣唔知玩左D咩 印象中冇用過麒麟

拔刀機高氣力分身 好好用

真實系, 揀晒D勁既得番幾部超級系,
魯魯修,紅蓮,朱雀, kira arthrun, shinn, 剎那, 呀寶, 希羅 然後都唔洗點揀

機戰a真係大細超得好過份
果2部真實系柒到仆街又廢

負傷的獅子

搖動天秤
角色超人魅力

苦勞好撚正 同埋Z修理大叔
之後果d完全比唔上

首歌好撚熱血

仲有Z2嘅王子 維恩 同Z3嘅雙子座大叔
響真係死撚左去啦

大雷鳳

鋼獅殺完敵機仲會流眼淚哀號

昆霸

超級奧拿砍

超級系真實系最原始嘅分法係按照機體設計，設定，能量原等等
宇宙騎士blade呢d某程度上連機械人都唔知算唔算嘅例子格硬分係應該歸類去超級系

順帶一提，gunbuster係真實系

本身玩開真實
直至天元嘅出現

宇宙騎士超進化之後真係勁到仆街
回避又高 招反物質炮又高傷又有型

gunbuster居然係真實系

縮退砲

超級系
底力lv9

武御雷

近幾集d真實系好脆
死亡率好高
但d招勁到拍得住超級系
有時d合體技仲屈過超級系

主角機最鐘意都係古鐵

再嚟就去到第二次/第三次Alpha部 ハイペリオン

每次機戰皇牌都係真三一

最憎鐵甲萬能俠

但係v果兩隻鐵甲好好J

天之志雷馬
MX果時真係驚為天人, 出招果下個天字型到
個故事又正, 靚女女主竟然係個核突機械人

sor只搵到強國圖

以前我都唔鐘意

但V入面部ZERO真係型到核爆

鐵甲萬能俠後期無必中
根本打唔中人
大絕太哂En
都唔知要佢黎做咩又行得慢

真三一靈活得多

嘩正到

本身想投超級系

但og隻exexbein實在太正

主角有感應咪得

冥王計劃係H漫 我覺得部機勁 但設定十分on9
例如個次元連結系統開關掣 其實係美久個閪果度

故事好撚中二又唔合理
冥王復活之前將部機交俾日本政府
唔通政府真係想幫你個柒頭統治世界咩

裝PARTS，改機

以前甲兒有位淨先會出, 鐵也直接放入雪櫃, 但係v今次兩個變左主力

女主骨架 細個睇簡直惡夢
最爽係睇d癲癲喪喪既主角 好似志雷馬呢個同白河愁

無敵系

小型，超高運動性，en消耗少，放入敵人堆中不停反擊

第4次
新古招縮退砲 數值攻擊力19400 射程14
Btw上面有位巴打話大地神係咪スレードゲルミル

第3次aplha隻曱甴
除左hp同裝甲全部都boss級能力，仲有自帶sp回復

根本係@3主角黎

SRX

機戰J隱藏機，勁到仆街

當年都專登打左呢部出黎，爽

Alpha外傳熟練度難最尾兩三話有得用，仲要曾伽做駕駛

騎住風起雲湧,
一開局升爆氣力衝入敵陣

係

宗族之筏正

Hard路線會自動加入
不過hard 路線班boss既精神套餐真係甘過Dede
尤其係架turn x同スレードゲルミル

教官二世同隻曱甴勁到強如bug既存在

帝王基拿

但佢係真實定超級？唔識分

梗係真實系
高達

甲簿機動高已經可以掉佢去真實
蹤使部機既設定一d都唔真實

白河愁邊忽癲 你話佢隻衰雀仲講得通

機戰v啲cg經費係咪放晒落zero到 真係好撚正

機戰W同戰艦合體算咩系

真實>超級？

最鍾意亡靈mk-ii

基利亞姆

本身係睇真實系機械人動畫大，細細個打都會用真實系多。
但依家先發現超級系又血多甲厚，次次唔用精神都可以大大打落人地度，個種爽快感係無人能及

傳統超級系都係命中低通常要搭個必中

機戰J轉槍
細個睇覺得型到仆街

難拎到仆街
非必要唔可以出擊 下下都要佢殺晒同系對手大佬
啲大佬仲要成日xxxxx血以下撒退

點解冇得選平均型？
我比較喜歡平均型個感覺

麒麟

超級系設計特色出好多我都鐘意超級系多d，不過打機以前用真實系有二回行動係好正，凶鳥mk3 gunner一個回合行半版地圖又高攻到可以一炮一隻既風光時代而家唔會再有
SRX又係好燃

其實og 啲超級係設定好正
大雷鳳同龍虎王真係正仆街

V 2 重裝甲最型

最鐘意睇廢物男主>比八卦機打到仆街>暴走人格>打到八卦機仆街

EVA同源

你個名果部都係打到人地仆街

果部係任何時間都打到人仆街

細個過唔到月光蝶個關
佢三個瘋狂互相援護加精神
大啲用模擬器玩先識得專登升zz一個map砲屈死佢地

My favourite
比較冷門

細個鍾意真實系多，昆霸，重戰機，alpha 3小強呢d都用得多d

反而之後接觸og就開始鍾意超級系多d，同埋機戰真實系除左前中段勁過下，而家新出既機戰基本上都係愈黎愈廢，攻擊力追唔上超級系，又有迴避疲勞

無論og合體技又好（古鐵白騎唔知計佢地超級定真實好），版權機戰都好，最高傷多數都係超級系

想問下而家手機係咪冇出過機戰？
好想玩返機戰z

血多甲厚即係名符其實移動標靶

古鐵
不過00q算真實定超級

所有新高達都係超級真實系架啦

用android行模擬器玩吧

咁耐都冇人講villkiss
呢部野又高迴又大力
仲要好好J

超級系無問題
但有啲超級系又柒 又一人精神 ，甲又薄，又無防護
又無勁招
唔雪佢都唔得啦

V型超力斷空我果d 5人精神機係咪唔會再出

點會唔再出，間住黎出姐。
三一，斷空我呢啲hit機，出得仲密啲

有拎佢要放棄好多野

玩機戰J就係要玩佢，好治癒

最鍾意用gunbuster 加W 去清場。

獨愛真三一, 帝皇萬能俠, 一有兩隻就一定用

帝皇萬能俠型過zero好多

真三一 一定留黎出大
但一號機形態比人集火就大件事
反而鐵甲萬能俠仲正 一個鐵壁沖上去比人集火
下rd 即刻開到麼神之力

細力到傻
但可能係因為同場有太多超級系可用

機戰v真實系細力到

Villkiss係當中算係最大力，但拍埋堆超級系都係細力

真實系成堆高達見到都無癮
梗係超級系好玩啦

雖然真實系我都鍾意裝甲騎兵
FMP
舊啲嘅重戰機
聖戰士

有無邊隻Emulator推介

AltEisen超級系
Weissritter係真實系

當年Impact都未出 仲係WonderSwan Compact2三部曲嗰陣係咁分

我剩係唔鐘意有人樣嘅機人...但都較鐘意真實系

我自己鍾意用啲腳長嘅機
但villkiss用落我自己覺得爽過黑百合
可能機嘅手感問題

細個打ws唔夠打時 聽到bgm就知救星到

聽到bgm就知又有人黎搶錢
因為佢成日搶錢所以有一次特登用map炮(冇得直接攻擊)擊墜左佢諗住報到仇
點知完關收左我三萬蚊修理費

救星仲有呢個 有黑暗的地方就有光明 有邪惡的地方就有正義！

你地冇資格知道我個名!!!

機戰MX型到, 之後敵人都會問究竟你係邊個

諗起機戰MX個陣容冷門得黎又好正, 志雷馬, 戰狼, 電童, RahXephon

痴線
冇高達先唔好玩
高達線永遠同機戰劇情融合度高
馬反玩足咁多年都唔悶,次次推石都打到個人好熱血

最緊要有得用心愛既高達

帝皇萬能俠死忠

機戰mx係咪至今最頂級參戰陣容

超級系 精神指令好抵用

ALPHA 3 , 沒有之一

你講果4部好似無再出過 好想再出電童 童年回憶

改滿玄武鋼彈

機戰J架隱藏機 型到癲

踢走SEED同電腦戰機可能係

志雷馬 J
劍狼 手機驚
翼神 SC2

飛影臨尾加入嗰陣都唔勁嘅

想見番鋼鉄jeeg，當日ps2壊咗玩唔到alpha 3！

咁鍾意高達返去玩GGen咪得囉
駛撚玩機戰咩

淨講參戰作品,ALPHA 3 係頂級呢樣無可否認

你話劇情內容就係另一樣野

大家都滿改佢真係唔勁
EZ8

飛影勁在lv夠高而已
機體性能唔仰勁

咁我話再世篇
40參戰數

雖然想投超級系，但連續兩次OG女主角機都咁神，好難唔投真實系

其實係真係易玩左

見到個post 之後重玩返機戰J，啲超級系無V個時咁屈，成日都miss

獨眼高達

玩機戰最正係佢改左高達啲劇情ma

以前玩機戰好鐘意聖戰士
等左咁多集終於返黎
唔知仲會唔會好似以前咁屈

我愛痴線佬神高達，所以我愛超級系，無錯喎

Gba嘅機戰系列真係將gba嘅機能發揮到120%出色

裝甲硬過萬能俠 仲有力場
好閃仲有分身 聖戰士技能命回加乘多
無消耗大招
都冇咩可能有齊

On9
GGen撚有劇情
高達同其他作品劇情互動先係個精髓

a3有真龍虎王

電話果隻驚有玩過 完全無feel

話G Gen無劇情的請番去玩Advance同DS
只係而家的G Gen懶

機戰v啲真實系 改滿左都仲係成日俾人打中

邊忽真實系

DS先正

設定 相對上詳盡
聖戰士呢D 奧拿愈大愈勁其實咪即係氣勢
數據同設定唔同成日都發生

psp果隻(唔係打金哈囉)d劇情crossover得幾好
world就真係出黎呃錢

最多主角機既手提機機戰
玩極都唔厭
重要有真志雷馬用
OGMD無得用咁多部

真實系 og堆所謂真實系好勁 遠攻高攻 又高閃

唔講新古蘭修 金曱甴個堆神棍啦

最鐘意就係食通隻馬 其他鐘意既機仲有亡靈系列 尤其亡靈rv, R gun, 純白騎士同exexbein

果時玩機戰R都覺得好正
係咁有新機用

早喺80年代頭已經有伊甸王聖戰士證明左分超級系真實系係冇乜意思
尤其伊甸王有詳細機械設定，用核聚變做動力源，但偏偏有機械人歷史最撚恐怖嘅頭幾名戰鬥力，話佢係真實系又有幾多人會理

記得主角機好多裝備換

我夠知以前有
Monoeye果啲先叫有劇情
而家果啲整隊野出黎打打打咩互動都冇

無左轉槍 同埋槍騎士機改做綠色好柒

狗公黎

運動性80

用果部係叄型唔係大修卡

第一次見到異變三式真係好熱血

開後宮

所有識飛既機體...

其實睇招式一定係超級系, 睇技術一定係真實系

其實我講下
我好鍾意Monoeye 細個超鍾意玩
而家都玩緊